就黎裝修埋路人甲乙丙丁開既鋪頭

每日就多幾間鋪頭要裝修
過多一個月就多成一百間鋪頭要裝修

真係需要裝修既, 就搵百個藉口推左個JOB